毓民:為左場假選舉去到抹黑熱血時報,盡顯人性醜惡!

蒜狗掃把啦